[求文宣] 每日在記者前宣讀抗爭宣言

而加我地都要每日有記者前讀宣言之類，重提返所有訴求。用累積嘅話語權去提升正當性。

求文宣組出手

推
緊要

推

「推上熱門」「突發」「文宣」8.5大罷工宣言及抗爭者訴求！

睇下有無用，有的話幫手share 同推
我而家唔得閒

推
前線唔得閒搞
要後援搞

支持

唔洗開記者會，前線根據共識朗讀每日宣言就得！

請文宣注意修辭

（和理非升級）下一步：罷消費、罷交稅！不設期限！

民間獨立調查警察報告 公眾參與/試閱